盧卡古與普巴賽後爆發衝突！蘇帥變「和事佬」

據英國媒體報導，曼聯更衣室發生了小小的不快，盧卡古和普巴這對好友，因為12碼主射權的問題而爭執了起來。

《太陽報》披露，在曼聯3比2擊敗修咸頓賽後，盧卡古和普巴在更衣室里爭論12碼主射權的問題，為此發生了口角。在該場比賽最後時段，曼聯獲得12碼，已經攻入兩球的盧卡古希望能讓自己主射，以實現帽子戲法，但普巴依然把持了12碼權，不走運的是，法國人將12碼射失了。

《太陽報》稱，在賽後的更衣室，一開始談話氣氛還算輕鬆，盧卡古想和普巴聊聊這球，他提醒法國人，當普巴賽季前期在隊內舉步維艱時，自己給了他很大支持。盧卡古告訴普巴說，如果兩人對調，他肯定會讓給普巴來罰球。不過，普巴對好友的這番話並不領情，他直接回絕說，作為常規的12碼主射手，他有權罰球，盧卡古無權要求他讓出球權。

這一下，談話的氣氛一下變得緊張起來，兩人都顯得有些不快。盧卡古想射12碼可以理解，他前一陣遭受不入球的困擾，壓力很大，如果能以一個帽子戲法完賽，情緒將會得到暢快淋漓的釋放，但普巴也有自己的道理，他是隊內安排的12碼手，讓不讓球權，他認為該由自己說了算，而且射失12碼本已心情不爽，盧卡古不該在此刻再提12碼的事。

眼看著兩人的談話越來越不對勁，主教練蘇斯克查插了進來。《太陽報》在曼聯更衣室內的一個線人披露當時情況說：「對話的氣氛很嚴肅，盧卡古顯然對普巴有點不滿意，他提醒普巴，自己曾全力支持過他，最終需要蘇斯克查出面，來為兩人降溫。」

蘇斯克查告訴兩位球員，這件事已經過去了，不要再談了，這才結束了這次不快的對話。其實說起來，盧卡古和普巴是關係密切的好友，也可能正因為如此，他們才會比較直接的表達各自看法，而意見分歧一時間情緒杠在一起，也是難免的事情。

對蘇斯克查來說，現在最重要的是維持好更衣室的氣氛，接下來馬上要對陣巴黎聖日耳門和阿仙奴，曼聯教練不希望球隊內出現任何不必要的干擾。

死肥仔有世界杯先同普巴講野啦

太陽報唔可靠，另外普巴個人都幾幼稚

太陽報嘅轉會新聞就成個故仔咁樣啫，呢啲9嘢可信性好撚高喎清

如果當時係瘦版盧卡古都仲有D機會既

Sun 嘅故仔都好post
個腦真係裝屎

往死裏打

你呢句野唔知見過幾多次，9up得多嘅始終都會有d智商比較低嘅人會信

知情人士係咪匿係凳底 唔知係邊條19 報串呢

黑人大戰

有線人係更衣室咁勁

次撚次啲人講果句野當聖旨

給我打 往死裏打

呢啲新聞小學生都唔信啦

無往死裡打

屌 即刻出現金章安畫面

給我打

有更衣室點可以無往死裡打

就算係真嘅都無乜問題
邊個踢波會永遠都唔屌隊友
Friend 返咪得

眼看著兩人的談話越來越不對勁，主教練蘇斯克查插了進來

蘇B

反曼唔會睇到😂😂